尋日4x1 全對家 準備出20 場 有冇人跟！

今晚開始

今晚應該要史篤城
晏啲再firm

跟。。。。。。

1. 俄超即場 9.5s

多謝你

史篤 又輸 勁燈

全對幾勁

水晶宮唔係輸咗咩

水晶宮係輸波呀
不過你唔識睇盤？

多謝哂

輸到啪啪聲

2. 錫飛

無買到，留名

3. 皇so

出3都中2呀

4.

遲左出😢

同路左

你咁講嘅係你驚？

係
輸左

我之後睇中兩場瞓左冇買 中哂

5.

時炒時中唔睇好過

咪咁 會中架